{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "위례 밀리토피아호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時以降から可能で、チェックアウトは12:00時以前までです。 両親が同伴する場合、48ヶ月未満のお子様は無料で宿泊可能です。 人数の追加は1人当たり26,400ウォンで、デラックスオンドルスイートルームで人数を追加する場合は33,000ウォンです。 朝食は朝7:30から9:30までバイキング式で提供され、大人は27,500ウォン、小学生は13,750ウォン、48ヶ月未満のお子様は無料です。 ランチビュッフェは11:30から14:30までダイニング100で行われ、平日は34,000ウォン、週末は56,000ウォンです。 パブカフェは1階のラウンジで24時間営業しており、宿泊客は無料で利用できます。 付帯施設としてはフィットネス、室内プール、サウナなどが利用でき、ジムは宿泊客には無料で、プールとサウナは有料です。 第2と第4月曜日は休館日で、営業時間は月~金曜日は06:00~22:00、土曜日は06:00~20:00、日曜日と祝日は09:00~17:00です。 室内プールを利用する際は水着と帽子を着用しなければならず、食べ物と水遊び器具はプールに持ち込めません。 8歳以上15歳未満のお子様は保護者同伴時のみご利用いただけます。小学生以上からご入場いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時以降から可能で、チェックアウトは12:00時以前までです。"
        },
        {
            "question": "48ヶ月未満のお子様は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、両親が同伴する場合、48ヶ月未満のお子様は無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加は1人当たり26,400ウォンです。ただし、デラックスオンドルスイートルームで人数を追加する場合は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は朝7:30から9:30までバイキング式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は27,500ウォン、小学生は13,750ウォン、48ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "ランチビュッフェは何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "ランチビュッフェは11:30から14:30までダイニング100で行われます。"
        },
        {
            "question": "ランチビュッフェの料金はいくらですか？",
            "answer": "平日は34,000ウォン、週末は56,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パブカフェは何階にありますか？",
            "answer": "パブカフェは1階のラウンジで24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "フィットネス、室内プール、サウナなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジムは宿泊客には無料です。"
        },
        {
            "question": "プールとサウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールとサウナは有料です。"
        },
        {
            "question": "ジムとプールの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "第2と第4月曜日は休館日で、営業時間は月~金曜日は06:00~22:00、土曜日は06:00~20:00、日曜日と祝日は09:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "室内プールを利用する際は水着と帽子を着用しなければならず、食べ物と水遊び器具はプールに持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "何歳から室内プールを利用できますか？",
            "answer": "8歳以上15歳未満のお子様は保護者同伴時のみご利用いただけます。小学生以上からご入場いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 585
    }
}